跟《香港城邦論》不同，無人知道「香港獨立」的實際內容

跟《香港城邦論》不同，無人知道「香港獨立」的實際內容，香港不見有獨派論述領袖著書立說說了算，無人知道除了口號外具體要做什麼才為之「香港獨立」。所以我們只能用排除法去了解香港獨派「不承認什麼」，「反對什麼」，從而去理解何謂「香港獨立」，而從結果上來說，香港獨派就是反對修憲，反對香港人本位的《基本法》，乃至任何形式狀態的《基本法》。

問題來了，美國《民主及人權法案》和中美貿易協議中對香港的干預基礎，全然建基於《基本法》，香港獨派不是應該同樣拼死反對嗎？我還以為香港獨派會威脅美帝停止一切無聊的合約政治，叫美軍馬上空投刺針式飛彈才為之做實事呢。

全盤否定港人修憲，制憲又更不設實際，是獨派打自己和香港人進死胡同的。為什麼會這樣？因為「香港獨立」型嘛，大包圍嘛，不用說教嘛，即食嘛⋯老實說，這些不是後生仔的錯，是那些獨派意見領袖的錯，要不是他們廢，就是他們另有企圖。

Source:

城邦建國，唯一出路

青城派解釋到要永瀆基本法有咩手續未？

國師得到議席之後，不是一個議席那麼簡單，而是可以慢慢和中共談判，要求永續《基本法》，修改基本法，強化自治權

青城派解釋到要永瀆基本法有咩手續未？？

唔知手足做嘢，會唔會一早就唱通街，指名道姓A君/B大廈就係target呢？

解釋咗了

唔好欺騙自己
事實係香港獨立只係圍威喂、扮edgy打飛機嘅圈子

唔好欺騙自己 事實係城邦論只係圍威喂、由共諜所提倡嘅偽命題，目的誘使你喺依個中共佔絕對優勢嘅制度入面抗爭

咁有咩手續

消滅中華民族

cringe

講獨派一味香港獨立香港民族香港文化
但係完全冇基礎定義同stable嘅民族、文化、意識、理念、路線
一味只要信不要問，兒登仔班論述太幼稚